1500度倒入西瓜發生大爆炸

癡線 彈中點算

笑死

鹽溶點係800度唔係1500
1500度係沸點
利申：wiki查完

倒水入去
爆既係水, 其他容器都可以

架仔d 反應真係好可愛